# ODGPT
ODGPT - пример реализации гибридной системы для пополнения знаниями о предметной области ее  онтологии (**O**) на основе структуры с использованием словаря доменных терминов (**D**) и сервиса на основе большой языковой модели GigaChat (**GPT**). 

В качестве подсистемы словарей используется проект https://gitlab.com/130120013/dictionarybasedknowledgeextractor. 
